cut警局電叫機電唔好鬼理佢有無得做

其實警察可以夾黑社會打人再見死不夠，咁機電人員都可以夾埋cut L曬元朗同警署啲電。佢哋打嚟求救就cut線拉閘

其實可以

推

一定有師傅會跟，好多打份工，唔敢反抗

其實可以叫機電cut埋政總電 令政府癱瘓

唔知邊到壞左
整唔到

跟足程序慢慢做，一日既工作分開一個禮拜做，有無得諗？

咁整個師傅唔係自己人呢

去睇下CAP 406

有用咩？